點解啲TB咁On9？

Chok恆個西樣以為自己好Man？

又學人剪油頭又著哂裇衫咁
唔係以為自己真係可以扮到男人？

唔之笑好定嬲好
淨係覺得佢地On9

姐係咁 tb唔撚on9 就唔撚係tb啦

憎男人又要扮男人

又要入女廁

不嬲都係
如果係les 嘅不如正正經經女裝一齊搞，咁起碼我地都有得睇吓
TB 真係好核突

大大力咁屌佢地，諗起都爽

仲要多數又肥又矮

有d仲會突登整沙把聲
緣為咁就男人咩😂

以後見一獲打獲

無波又要戴bra

真係唔明點解要扮男人

笑撚左

其實TB同偽娘咪又係同一樣野，啲TB懶係高級過人咁

唔on9都唔做tb la

最撚on9係扮到好撚柒 一眼望落去就知係女個隻
好撚心俾多啲誠意啦
同埋有啲tb個樣扮男或做返女都係樣衰個種好撚黑人憎

樣衰是原罪

不是樣 是古惑

講起就把撚火，有次係旺角星際急尿，諗住跟人尾入廁所，點知跟左個tb,果時以為佢係男人，入到去：先生呢度女廁wo.....我屌佢老母

TB就算幾撚有心想扮男人 都遮唔到佢由頭到尾滲出果種柒味

每次一眼就望得出

又要憎男人 又特登扮男人溝女

Agree 屌佢地老母

因為男性用下體思考，但TB冇撚用

做得tb都已經on9啦

男人頭，女人心勁討厭，tb收皮，個個是非精